而家出黎抽gme SH水既人，就係當初見高唔敢追淨係識得眼紅人既losers

大家擇定名都啱，堆柒頭同樓淡d廢柴一撚樣，睇住人地連學生哥都執幾千谷住度氣，自己又唔撚敢入市，不過gme太快跌落黎佢地即刻抽水咁解

利申：12蚊買300蚊走左，得100股，350再入但500又摸頂走左，無叫過人SH

班仆街係到落井下石笑鳩人
真係想搞到有人跳樓先心涼

隔住個mon都見到佢地個種見高就拜見低就踩嘅典型小人樣
成世都係船頭驚賊船尾驚鬼嘅撚樣
一見有人願意take risk做啲改變
唔理三七二十一就恥笑左先
蝗種小農基因作怪

笑鳩你咪笑鳩你 成班臭串賭徒同投機撚 贏就不可一世
俾自己無限理由去買 人地叫唔好去買個陣就串過馬撚 到而家輸個陣就叫人唔好雪中送屎
勸過2個frd唔好買 唔聽 仲話我冇膽做打死一世工 我好樂意見到而家個局面 d錢唔係你就唔係你
利申全倉600均價tsla冇眼紅過gme

輸到痴左?

呢d咁既搭棚股 玩得一次就有第二次
今次收你唔死係你好彩
你仲係咁既態度 就祝你好運

仲講呢D濕鳩野有撚用咩
睇結果就係無買既人唔使輸
做人實際D好
教訓係要汲取

大家睇到啦
唔好怪我
依班GME好友串過馬撚
佢地係抵撚死

搞清楚好喎從來冇笑人炒gme揾錢
好多炒gme賺到笑大家都讚佢叻仔識踩住你班友上
不嬲係笑你班友信有ss呢樣野信仲要sh到3萬
仲話買股票唔為錢為打冧大戶
講句野又比你地話唔反抗奴性重拉到去講抗爭添

話時話,你呢D人咪仲撚鳩屎
人地都係笑買GME輸既人傻
你臨尾都仲要懶勁咁講自己D威水史
嘔心到

出post果班都係抽下水 你先係直接由人地戶口拎錢走果個喎 心虛呀？

想話比人知自己有幾撚眼光獨到

但你利申take緊既profit係人地既學資喎

佢地都唔覺自己有問題
錯既係大戶

有冇諗過抽你地水果班其實一早勸過你地只不過你地當人係殺父仇人咁屌

有份食撚左人血饅頭仲post出黎

買GME有三種人

1.為大義唔介意SH到total loss
2.純發夢真係上30000既夢想家
3.計到隻股大概幾時玩完，take profit食哂1.同2. 理想既人

樓主你又係邊種呀

我信仲未SS,
所以60買400蚊走剩10%等to the moon
10%total loss 無所謂啦

可惜呢啲機會我無
唔係我都會陪你sh to the moon

屌你老母死傻閪
仲開post講呢堆廢話想攞彩呀?
咪比機會我入黎笑鳩你on鳩
柒少陣收皮啦

600均價勸你收返埋啦

係笑又點

典型香港人性格

400個陣炒波幅玩過幾轉啦ching

啱呀 香港人係見到呢啲先開心

人地賺錢關你撚事咩，收皮啦勸你老母咩，唔去馬會勸人唔好賭馬賭波六合彩？

鳩買，一早買左，但太少爆上左先知自己仲揸住

咁而家做咩咁多叫春poat

好多今次輸到仆街既人 都係咁既態度 覺得自己好撚醒

叫佢地放仲屌人傻淡，真係當自己股神扺撚死

咁好心
會唔會賠返啲sh到依家輸到仆街嘅學生哥

我笑的是

1）一味叫話SH到而家SH又喊苦喊忽，既然SH又嘈咩撚？跌同升都要SH等SS架啦

2）32857 都講得出，唔好笑咩？信果個仲好笑

3）個個天真到好似弱智咁，財務自由、full paid買樓，唔好笑咩？

利申：真係好撚好笑

係32857呢個搞笑
最初都只係話set到400左右

見到你段嘢都聞到酸味

你地意到 開post開最多果堆user name 平時唔係呢個台既人來

就好似有人08年開始笑人買樓，但到而家樓市都未爆一樣，其實你理撚得人幾時入市

酸你地輸錢？
又真係幾酸

事實就係你兩個fd有膽

咁你仲開post提/講
收啦

恭喜你囉股壇大鱷

我未拆股嘅400蚊擺到而家，而家翻咗幾多倍我都唔識計了

哦 so
我揀炒波幅 你揀長揸 有咩令你覺得咁有優越感
定係當係gme輸左嘅救贖

好心d乜？40上500成個星期既事，有膽就入無膽就死出去啦，你唔去馬會叫人唔賭馬？而家輸啦出面成堆post幸災樂禍？收皮啦

擺撚明係，好似睇住700上，由$150開始屌人叫人唔好買d傻鳩一撚樣，自己唔敢入而家跌返即刻出黎幸災樂禍

原來就係你CASH OUT左我D錢
繼續SH中

搞笑咩大佬

真 成日話人輸錢

升到$500果時呢班人唔知去左邊

岩啊，一股gme340仲strong hold緊，今日快手已經賺番幾百%

你以為你可以鋸到佢地一頸血?
咪ON9啦
08年鋸完你老豆老母10年後咪鋸返你囉 咁都唔明
以為自己醒過自己父母 點知蠢過豬頭丙
仲話咩係報仇
醒下啦白痴仔
你老豆老母見到你咁好傷心架
嗚嗚嗚 個仔又做左大鱷點心

以為自己拍緊endgame?
你以為自己係英雄 定拍緊勵志劇 堅持信念一定贏既男主角??
投機你就投機 唔好美化成件事
股災咁多人跳樓就係因為你地班仆街ON99咁以為贏硬
結果輸到仆街就走去跳樓
你地而家只不過係手牽手走去自殺
仲要妖魔化曬一切反對意見 同我講相反意見既就係弱智
自己中左伏都唔知 同傳銷洗腦同出一轍

btw 新年有無錢過年

你知唔知咩係SH?
係傻閪咁解呀!!!
人地wsb sh係SHORT HOLD 你老味就以為係STRONG HOLD
咁白痴唔呃你呃邊個
人地報仇關你撚事咩 你係用真金白銀呀 點同我地用信念比
好啦好啦 而家渣都無啦 舒服啦?

我眼紅呀 樓主幾時post圖

高追完跌到仆街重柒囉

眼紅就自己買啦傻鳩，唔敢就縮返入你老母個閪度啦，奉旨要entertain你d loser?

100股都眼紅有無咁低賤呀

借啲意晒自己眼光有幾好咪仲仆街
一百步笑五十步

GME撚眼中嘅人一係社工一係就眼紅

其實咩係SH？

負碌中有幾有眼光呀大佬
千幾蚊想幾萬賭場波賭場馬都唔止呢個數啦，唔係窮撚到咁下話師兄？

叫人唔好入gme，就等於因為賭錢會輸，咁你唔去馬會叫人唔好賭馬賭波？你理撚得人想一夜致富定考眼光，你又理撚得人幾錢入？ 出黎抽水無非都係gme升左成個星期唔敢入驚自己摸頂，睇住佢升極都有個個講又好想分一杯，但又細膽，到真係爆啦，有人賺左有人仲揸住，但你就即刻撲出黎幸災樂禍抽水咁解

佢咪就係正正出賣sh友個個 如果係tg group佢已經比人屌到仆街啦

post圖未?

明明就係笑呃人sh 同比人呃既 你係gme搵到錢邊有人笑你

呢啲人先最撚仆街
曲線曬自己操作好撚勁
明明佢自己都係度抽緊水

其實係㗎所以兩邊都係仆街

你唔出賣人 人地咪冇機會比人笑囉

600都講出黎咁你咪賺好多

個post係唔明抽水既人咩心態

唔識睇字呀傻鳩？賭場波賭場馬幾千搏幾萬贏咗又要post圖呀？你眼紅咪自己買囉有人唔俾你買？

你係咪女先？係咪見到我負碌賺左少少錢都忍唔住送上門俾我屌？係我咪益下你囉柒頭

所以話你on鳩仔，下個Tesla, 700, Bitcoin, gme你一樣淨係識得事後孔明抽水，賺錢？無你份架啦柒頭

出咩賣，我從來唔覺得要stronghold, 我玩開day trade，成日放左隻野就飛天

勸定出post恥笑先，大撚把人拎學費賭波賭馬啦，我就字未見過有人出post恥笑班賭波賭馬輸左

12蚊買300蚊走 真心操作勁 同賭錢冇關
講咁多 咁有冇圖?

得罪哂兩邊

ching輸左幾多 要扮贏錢呀

我無話我操作勁，大撚把人賭場贏錢，亦大撚把人輸錢，出面真係有需要開咁撚多post恥笑輸左既人咩？笑完你都無份袋架啦，因為你唔敢搏你咪淨係識得開post，如果你有搏過，你賺左蝕左你都唔會笑人，但睇住人地賺日日自己酸足成個星期，就希望回調人踩人

師兄你咁想要圖一係落樓下馬會，大撚把阿叔撞手神千幾蚊賺幾萬，到時你可以慢慢拎圖或者眼紅d阿伯叫佢地俾碌撚你含

你真係好撚可憐，賺果少少都唔抵得人呀 ，你過黎上門俾我屌兩獲我咪俾圖你睇囉慢慢酸啦，成世人流流長

冇圖你話你賺成球都得啦 繼續9up啦

你屈人眼紅loser就得 叫你拎張圖證明你係winner就縮沙

咁你繼續酸啦傻鳩你理得我賺幾多蝕幾多，我淨係知你成世淨係識得睇住人賺錢

快d去馬會叫阿叔俾碌撚你含啦，睇住人賺果少少好似發現新大陸咁叫哂春拎圖見到你d回覆就好笑，問你係咪有圖睇就俾個屎忽我屌又唔答

賺錢? 你講hedge fund?
呢多人賺錢咩? 唔多見wo 我點眼紅呀? 個個賺4-50%就話姐
咁多廢話 叫你貼張圖收我地皮 你又唔貼 哂你一分鐘姐 我即潛你都唔做
打埋堆廢話就叫駁左 輸錢輸到你咁真係慘

你潛唔潛關我撚事咩？ 你要繼續酸我點阻你呀大佬

你話我輸咪輸囉慘得過你上個討論區都成個寒酸樣咁？呢頭笑人唔識止賺到輸，果頭就好想睇人貼圖feel下執到錢係咩感覺

你成世人就會係咁，見到人地賺錢就唔gur 唔信，見到下次有人amc，唔知邊隻10倍股又要成個乞衣咁問人拎圖

有人輸錢輸到傻撚左 要9up自己贏錢 再屌人眼紅
okay fine 你繼續
比你講到冇買GME ＝ 唔識賺錢 ＝眼紅
我Tesla閒閒地都執4 5 皮啦 過去WSB個個都閒閒地都成球 我要睇人執錢都唔洗jer你啦
繼續FF全世界眼紅 冇買GME就係眼紅唔識駁 有買SH就on9仔 最勁就係樓主 9up自己搵好多

笑人笑人strong hold嘅人係賺錢嘅人，都係想搵個落井下石嘅對象。

我只係食花生

你唔叫出面幾萬輸剩幾千既人貼圖？就係因為你覺得玩gme既人就一定只會輸錢？柒少陣啦

退一萬步你當我真係輸錢，咁關你事？要你見loser唔敢搏但開post笑人？

你同我講你Tesla 執幾萬蚊做乜你唔係以為好撚多野我要問返你貼圖下話？得果少少就收皮啦

成個post係叫你唔好笑人，你條柒頭就錯撚哂重點，成隻癲狗咁係咁想睇圖，上牛牛睇啦自己我可能有post過，咁撚想眼紅人gme都執到錢就要下少少苦工啦唔該

問左人2次係咪有圖就睇就做一次貪錢港水上黎俾個屎忽我屌又唔答，好想知你件柒頭有幾想睇嘛

只係見到有人縮沙 打咁大段都係廢話
又要認屎認屁 話人眼紅 loser點點點 咁多廢話 原來都係9up

感覺樓主只係曬緊好醒賺大錢

樓豬扮睇唔到

可能我唔打段利申會好d

Tesla執幾萬好叻豬呀，我好想睇圖呀

唔敢高吹既loser vs 9up賺幾多幾多既winner

認撚左唔敢高追拿？唔高追好正常，但唔好眼紅人嘛，到人地輸又要落井下石有乜謂

上連登永遠有堆傻鳩擦存在感，你咁撚中意貼圖又唔貼？Tesla賺幾皮咁撚巴閉快d貼圖嘛

追下post先打岀黎好唔好 唔睇曬就岀黎吠好柒
就算點退一萬步 起碼我仲叫綠燈！你地臭串賭徒輸到渣都冇

你啱

升返到50蚊 就快打到個和

又係一個擦存在感嘅post

過氣啦, 重講 gme

TG 啲人都死晒狗，係咁講其他股票話要追番輸咗嘅錢

賺成球好叻咩 我post過呢幾個月賺左成球 比人串到我以為自己蝕左成球

輸錢嘅人話冇輸嘅人係losers

你講緊成日話 一日未沽一日都未輸 既人

呢啲叫思覺失調

股票市場本身就係要食人血饅頭
有賺就走sh條毛咩
笑都係笑班人天真
仲手足前手足後
人地贏左你輸左又唔會分返份比你
成班傻仔比人當點心